唔該不割不分 唔好指責

麻煩大家

全世界媒體睇住，唔打得大交，唔可以比人將我地同黑社會掃埋一碟。敵不動我不動，敵一動民兵團先進動。

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

我地同黑社會係勢不兩立，強烈讉責黑社會破壞何君堯母親墳墓

係 講得好

絕對支持不割不分，各展所長！團結一心！

自己友就唔割姐
今次白衫咁激進搞人個墳 一定要譴責

跟本係黑吃黑，唔洗做任何野，冷處理

黑吃黑咋嘛，我地食下花生je
何生都得罪好多人